痴撚線呢架車真係型撚到

系

同你一樣狗肉

終於等到活狗開po

已block

迫人block 你姐
咁撚樣

重低質過手手腳腳

今次真係要block

blocked

垃圾始終係垃圾

真